約女神食飯，食之前幾日突然醒起果晚公司同事食飯，算唔算仆街？

公司同事同你有親？

1999

俾面派對，全世界都要去

帶佢一齊去

都唔同公司，讀書果陣識既

咁抵你冇女啦，依d場合，邊個缺席根本冇人care，去邊你自己揀啦

我意思是同佢食同一間餐廳
之後話去廁所去另一枱食
不停loop